頭先去恆生拎錢，個班職員輪流審我

仲要簽簿簽你老母西咩

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

拎幾多

details?

攞番自己d錢都唔得？

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

push

攞錢都唔比？

你係咪拎好多，6位數？
之前去東亞拎10萬up，佢地都問得好detail
係咁同我對個人資料
可能安全考慮

審你咩？簽咩文件？拎幾錢？HKD定USD?

下 拎咪拎

恆生8萬以上好似要登記

拎幾多
如果拎50萬問清楚都正常

惡意提款, 勾結外國勢力

5皮

個5皮都問
屌9佢啦

狂問你d 錢點黎，DKLM，我血汗錢呀死仆街

不嬲都會問 下次直接話拎錢去打麻雀

香港人真係中共洗錢工具，我唔撚係奴隸呀

叫雞

樓主鳩up?

KYC係咁 btw 5萬下次atm自己禁出黎啦on9

係咪你戶口得50000?
一次過全部拎晒出黎比人問都好正常

拎錢去玩恆生妹

東亞中過伏
俾騙徒拎到錢，又唔賠俾戶主

有銀行存摺, 有身份證, 本人簽名核對 就夠晒，唔洗理佢

5皮咁鬼少都要審？

好打耳

你既錢即係國家既錢

你拎國家既錢梗係要問清問楚啦

8萬就登記？
用FPS轉幾十萬去第間行拎啦

記住銀行啲錢本身就係你嘅

樓主個樣係咪似俾寶藥黨呃
平時去恆生拎幾萬都無問啲乜

我俾面你先放錢入你銀行

下 任拎架喎

恆生拎10萬
咩都無問

中国97前係講到會對香港好好，但只係賤男溝女手法溝到香港前就咩都得，溝到後就咩衰野做齊，搶香港私已錢打香港人。所以最好都係分手吧

分開幾次拎得唔得

兩個禮拜前排隊拎左廿萬
職員淨係問我點解拎錢
hea答左佢就冇再追問了

驚電話騙案啫

用轉數快，咪人理

咩叫騙案，d錢我ga，簽乜撚野名

惡意提款

依家係黨既

之前6月一口條中銀拎6皮指定要500蚊紙都無問過我原因

你即係講我毒俾人蝦啫

5萬分幾多次拎先無人問

邊間 開名喇

銀行職員好心驚你俾人呃

拎6位數以上不嬲都要問野 (冇記錯叫smart questions) 確保你係本人
利申做過

有本簿寫低原因點解要拎錢，仲有你個名

改張atm limit 攞多d啦

驚你比人呃姐

不過通常問啊婆啊伯

等黨清算

仆街啦，5萬都開始要簽名登記
快D撳錢先，走資了

因為銀行角度已經做哂佢地做到嘅野

樓豬諗多左，佢以為你俾人呃，完

都拎唔到十萬以上架

我真大學生拎走4萬都冇問，係cut佢張信用卡先問我點解。

一向都係咁 幾皮嘢就問長問短

試過轉數過200萬
又問問題，又電話sms認證，又有經理出黎傾
麻9煩

真係白痴架喎
咁月入超過5皮咪又要問下點解要提款？

下次再問，你答佢「關你撚事」

要睇個職員權限
如果個teller係css/super 佢可以乜都唔問自己過機
個如果佢係普通teller 就要人地幫佢override 咁佢一定要問 唔係經理唔會幫佢ride

屌，HSBX 轉USD 超貴，TT rate 宜家都7.88x！
我第二間唱先7.855

叮噹妹

如果你一日分幾間拎好多錢 一定會問 幾皮正常唔會

一路拎一路屌囉
關佢春事咩？

咁你200萬 你當碎銀人地唔係嘛

好慘 職員都係打份工姐

驚你攞晒d錢去種金祈福

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好咁無知啦

證明拎美金好大影響力

點樣可以做到善意提款?

早兩三年買金幣都要登記身份證

拎人仔

推

提款冇記錄咩…

一句話我拎番自己d錢關你撚事咩

恆生兌美金
全部係atm禁出黎
不過煩 日日禁 個勝在無人問

係金管局嘅法例已好耐額數唔記得 港弊2一3拾萬現金入錢都問長問短。

攞錢憑乜咁問
入錢都有少少可能
五皮野港紙？

【突發】紅底ClubOne FB share林鄭記者會標題「恐怖主義頭目見記者」

好似係既定程序
事關十年八載前有好多街頭騙案
唔少呀公呀婆被騙徒呃去銀行拎曬所有身家

於是銀行規定每逢拎大額現金
都要問清楚係咩事拎呢筆現金去做乜野

利申：
家中老人家每半年拎生果金都會比銀行職員問到篤

咁又唔係 咁樣幫左好多婆婆唔洗比人呃

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

痴線

問d錢點黎喎，唔係點解拎走喎
假設佢講嘅野係真

要咩 上星期拎過十一萬 好似有咩點問

屌d人真係好無知
之前先有單新聞 有個人跌左銀包 有人執左就咁用佢張身分證去銀行改簽名改地址 拎左佢過百萬

上次提款時間拎幾十萬cash
Hsbc premier都要問長問段

好撚出奇咩

同問

身份證有樣睇喎

那年十八八

拎哂了

pop美子

點答任你講，職員都係填落去交差。最重要係佢俾你攞

係唔係你戶口冇錢咋

吓，標題無咩

仲要問啲好難答嘅問題
好似有對上一次login ebanking係幾時

嘩我屌

拎得多會問係正常
唔問仲驚啦
安全問題姐

我個户口，我個樣就係最好證明

lm

被叫雞

党不会饒過你

十個有8個都唔會十足似身分證個樣
如果你拎住身分證同香港閪客對樣 又會覺得你唔尊重佢 職員都好難做

正常程序 唔駛太在意
你話佢唔比你拎先叫唔正常

I mean將張身分證拎上手望實嚟對樣

勇武的青年們快啲入來睇吓！

職員你可以揀的

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

暴力提款！！

揀乜撚 揀唔做？

咁我過海關咪又係咁睇，
唔識認人做咩teller

正常ga,我1年前係中銀拎10萬都係會比人問

人工咁低又紅底

答：你老母貼我大床
轉頭去買

唔講以為5M

咁就好笑 嗰個人分左幾間分行拎全部都過到骨

要問問題確定係本人
如果就懷疑會send短信驗證添
你可以唔答架
睇下你點證明自己係自己

Btw海關同teller比
一個執法機關 一個求你做客

關拎錢要問smart questions咩事

大聲問銀行是否冇錢，嚇死d阿婆

怕你比寶藥黨扼，正常野黎

紅底你又用 麻煩咪過主
銀行你可以揀的

吓

又要拎出黎打丁了

之前我拎六位數都唔使簽乜柒簿，剩係問問題佢記低答案咋喎

好得意阿

就係你呢啲咁嘅職員啊所以我哋先要走資

我依家就係唔用你依家紅底中資呀

光復香港，時代革命

兄弟爬山，齊上齊落

即係login一次，話而家

我冇做喇喎以前大學返pt
你唔好咁on9啦 幾乎間間都紅底 係咪唔洗做？依家係你唔滿意恆生嘅服務 你唔明點解要問smart question上連登呀吱呀咗 保障你又唔like 又要屌
就係你呢啲客搞到服務業咁難做

正評，請光復香港

部分銀行程序係要 驚你畀人呃

D錢係我嘅，攞返出嚟都要銀行批准？

HSBC個rate唔係出名閪咩

恆生不嬲麻西煩

成班港豬入機場

你唔換過第個職員同分行拎都得
不過據了解，職員可以remark你戶口有問題
去邊到你都會被人問到仆街

驚你被人呃
電話騙案

恒生根本唔缺現金
呢排多左好多現金流
問你都係怕比人呃/正常工序
唔洗太敏感

大量一毛大軍壓境，各位手足列陣

好L 正~~

你拎幾多呀？
我入10皮都比匯豐問長問短

驚你洗黑錢咋。

BTW，匯豐最叻幫人洗黑錢，
唔知匯豐會唔會問長問短？

5萬圓正

自己錢登記 ？咩事呀

上星期射左十皮hkd嘅美金落ft啦
一齊走資

人地驚你中電話騙案姐

(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

東亞ON9姐

學大J話 慶祝生日

5皮咁少
就幾間銀行櫃員機每間禁兩皮算啦

上星期去恆生拎2萬美金無咩問

who are u

每間銀行對攞現金都好敏感，唔同銀行對金額有唔要求，唔關呢個時期事

利伸 中資teller仔，做到死都支持大家攞走哂啲錢

I am pop子

唯有勤力d, 每日去外幣atm

搵個中咗六合彩嘅人去拎拎睇下會點

係要問,你答咩你嘅事,職員係有責任問

每日2萬ja
要過數先禁到5

好得意

心水清

5萬美金?

自己？

可能見你個樣蠢蠢地 怕你俾人呃

現金俾人問好正常wor
AML

吓 唔會掛

過大海發達關佢撚事咩

今日去東亞拎2500美金都俾人問

前排轉20萬都有人打嚟
仲要係自己戶口轉畀自己

大大聲話如果攞錢咁麻煩我取消戶口而且上網講返呢件事

120000

圖都無張

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

屌你50k就atm啦on9

試過東亞拎錢
俾人問咗好耐
但都係安全考慮
驚我俾人呃

答佢，
我鍾意拎就拎，關你撚事

5皮唔夠買隻撈

我咁大個仔 撈左咁耐又勤力

撈都冇隻 好驚比林奠凍結我戶口

有得自己SET

阿哥 邊間分店

問你野一來怕你比人呃，二來唔問你就咁簽名拎走幾廿萬走比著你你都覺得呢間銀行咁易拎錢都唔安全啦

認樣個到又係膠，d人話我個樣成日似某個明星，聽過好多似，咁我下次執到佢身分證同冒佢簽名係咪可以拎哂佢d錢？係就好本人只係貧窮人口其中一名，同我似樣個明星都幾出名，佢應該有幾百萬，我可以拎哂啦！

銀行員工所做既只係保障客人者，如果覺得麻煩個d到時你地跌身分證然後比人偷哂d錢唔好喊！

另外亦希望你地排銀行拎大碼錢個d唔好以為好快一兩分鐘搞掂！要做好多手續！請你地自己預返時間啦！飛機飛幾快都唔會2分鐘由香港飛到倫敦啦！做野時間都係一樣唔會兩分鐘搞掂！

兄弟爬山都要對自己友好少少態度唔該

利申：前銀行職員，太多垃圾客人頂唔順走左

其實想問改ATM提款上限 係唔係只會影響港幣戶口 外幣ATM改唔改到

5 萬 都問咁多野
銀行 驚 乜?

佢其實你驚你沉船比人呃錢
你走去屌人

唔洗喎，前日攞左廿萬cash都唔洗

有指引過幾多錢要問 以前過5萬就要問 其實有錢佬十萬八萬算得啲咩
但因為驚之後有咩真係出事的話都要答得出係有問過了解過架
條7頭都係要比人呃我都冇辦法架 咁囉
同埋佢會睇埋你戶口啲錢係點嚟 有冇可疑咁

乜銀行可以拎惡意提款黎用?
咁既銀行不如執笠啦

你係咪俾人洗左腦每個人自己的資產點用都應該有自己既自由，唔通我拎去打麻雀賭馬，你就講我驚我俾人呃唔俾我㩒？我屋企人都未管我點解你同我無關係但有權管？

仲有錢係我存入既，正常簽名俾身份證銀行卡拎廿萬走絕對係我自由，如果咩都要同你交代，咁同中共管你資金用途有咩分別？

銀行高層一定同班細既講保障客人，但諗深一層咪又係驚孭鑊我入錢你地就咁順攤，拎錢就嘈嘈弊你咪當我傻架啦

呢d 同有左緊急法凍結你户口一樣咁On 9

係銀行角度 唔知你啲錢邊到嚟 唔知戶主有冇用戶口做不法野/違反開戶t&c (eg私人戶口做公司野）
係咪洗黑錢等等 啲錢一冇寫住salary冇得追蹤返就會問長問短
一有少少懷疑都要報甚至比人cut ac
以前有巴打開過post 好多比人force close 戶口
有殺錯冇放過

下次搭佢 撳錢來俾你老母帛金

其實後面有Aml 睇，就算職員果陣唔問，如果後台發現你戶口交易紀錄異常都可能會問下你。

問係好正常ge事wo

d職員姐姐靚唔靚女先 靚嘅話我願意畀佢瘋狂審

咁你既錢就咪撚存入人地銀行啦，存錢開戶你簽個堆野你唔係無睇過呀？凍撚埋你戶口，查一頭半個月一d都唔出奇，匯豐凍唔少。
為難同保障都分唔清

你唔要保障，任人隨便拎都好，保障唔撚係純粹保障你架，個員工俾錯人唔洗受？

不過老實講你唔係樣衰，又咩問題都唔答我估真係無人想同你講多句，d錢又唔係職員既，拎個5萬最多咪幾題，當然唔排除純粹撚鳩你

拎慣錢既一d都唔會驚，反而無錢既真係好驚職員謀佢副身家

請後面用不推文回覆，唔好阻行動post，謝

我尋日買40兩9999金，恆生個職員都問左我成6，7個問題，例如我有幾多張信用卡，對上一次幾時用過online banking

5皮都要問

如果你係早期拎就無野
中後期就會問三問4

真係好煩，你驚我資金來源咪自己check 囉，我唔係豬咁蠢，一定唔會講真囉，問都多餘

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

下次咁樣同職員講

問係驚你遇騙案姐

唔洗咁敏感既
佢又唔係阻止你唔好拎走
以前試過拎15萬出黎又係咁, 問下你有咩用途

我用恆生上網買野，買左4萬幾，職員都即刻打黎電話confirm多次
咪就係怕啲傻9比人呃，之後返去嘈

實金？

金局管好似有規定同狗仔防騙個邊有通知過銀行如果有大額提存要問多兩句，一來怕洗黑錢二來怕電騙之類。當然大額就無特別定義，但銀行覺得大額既話其實入面既 Officer 要 Ride 機去確認做左以上程序。咁如果到時真係電騙而銀行無做足既話就會出事嫁啦

依個時候買d定實金，以防萬一。依3星期我已經買左100兩。

而家連拎錢都無自由

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

推爆你老母！

直接取消咗個戶口佢啦

Cancel 左

測試咗攞住十皮出嚟先，點知畀佢哋問長問短，感覺唔想你拎走佢咁

一樣

但係佢又成日叫人借錢 究竟有錢定無錢 ？

啱啱都攞咗七十萬出來，

有無問你有無俾人迷暈呀？

問咗我好多個人資料同用途

反送中#metoo集會 晚上 8:00 - 9:30 地點：遮打花園

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Telegram 頻道

今天我

人地都係打份工姐 你答到佢想你答既野 成件事快好多 又要唔答又要嘈住哂 唔高興咪取消左個戶口 拎哂所有錢出黎放係床下底 鍾意幾時拎就幾時拎 無人會煩你

Push

其實問係好正常
驚你俾人呃
啲阿婆攞幾千都會問

驚你俾人威脅緊。 要脅緊

中共

喺囉，我都有興趣，喺攞乜嘢幣？

5皮乜？港？美？英？歐？

之前試過拎幾萬蚊都要
唔好overreacted la

5 萬問多過三句就屌死佢啦

n年前有單嘢唔知係咪匯豐 有人執咗呀婆個身份證副本 定係正本， 後尾佢成功攞曬戶口啲錢出嚟，唔知戶主拎唔拎得返

拎得多櫃台係不嬲會問的
防止洗黑錢
利申做緊bank aml

咁我又冇wo

問啲錢點黎就怪
但問你拎黎做咩都正常
因為驚你被人脅持住

有問錢點黎，我咪講儲架囉，你自己都check 到

咁唔滿意咪取消户口囉 拎哂所有現金比你tim啊 打份工問多句都比你屌 香港人真係特別多閪客

我都係pt喎 仲做緊
遇著樓豬依啲客真係喊三聲

我去citibank攞錢冇人咁樣問長問短囉

提提大家

事到如今唔好再信黑警+政府

保護自己 班老鼠殺人強姦已經唔係新聞

唔好麻木 要反抗我地一定要反抗

唔好放棄 我地冇放棄既本錢

共勉之

［突發］白宮網站個數郁番喇

個數差小小咋早幾日都推唔郁
今日開始收到email喇
填左嘅幫幫手去email verify
未填幫幫手填左佢

現金表示

唔講仲以為五個..

巴打同佢講
"我入錢係你銀行，而家係你地欠我債
我而家要你還債，你問咁多把L"

到時樓主比人冒簽拎左錢又會屌翻銀行點解唔問清楚

兩星期前係boc拎左接近七位數cash返屋企
問左一條問題就比
可能係街坊細branch未有擠提情況
你係咪大branch拎錢

係

Agger

一陣户口啲錢俾人拎左又要走去銀行嘈 依家職員都係幫手保障 你估d職員真係得閒得濟走去問你咩 問著啲閪客又要俾佢屌到開花
以為自己拎幾皮就會令銀行擠提

唔明呢種人點解仲要放錢喺銀行 一出糧就轉走d錢囉 當初真係頂唔順呢啲人先會resign 其實d同事好好 pt人工嚟講都算唔差

有無2萬？

樓豬唔好咁幼稚啦

我係間唔中先遇到樓豬依啲客
同事係超好 同人工又真係高 所以未有打算走
多數遇到個陣我分行signing/經理會出黎幫手串佢

閪客好鐘意比人問兩問發老脾 話你趕客走 以後唔用痕生啦 以為自己户口雞水咁多錢影響到間銀行咁

最搞笑係啲人以為職員好撚稀罕自己啲錢
Teller唔係sales呀大佬 teller最中意就係幫人取消户口

我大學時(雷曼前後)做過兼職 Teller 同埋內部，個時兼職 Teller 時薪有大約 $65 一粒鐘，仲未計一開始係總行 Training 都有錢收，就算以而家個兼職時薪來講都算幾好！

問題係你唔會無啦啦問人啲錢點嚟㗎嘛

盲腸都穿埋仲唔明，所以我已經轉用美資銀行了

無知一問 喺香港美資同支資銀行差別喺邊
銀行體系一出事唔係香港九龍新界冇得避㗎咩

利申用美資

其實有內部指引 過左某個額就要mark低 如果係入人地户口仲要影印埋身分證tim 你估職員真係好想問你啲死閪客咩 交差咋on9

咁貴琴日去SSP 都係7.815

咁唔滿意咪去鬧恆生制定決策個個囉 鬧個teller做乜9 打份工做份內事講到佢針對你 好想問你咁 你依啲死閪客過主啦 快啲取消户口啦

我一星期前HSBC拎咗11萬都無事

我明入户口要影印 但我真係從來未聽過啲錢點嚟係會問

問依家拎黎做咩我都明白

內部指引問啲錢點嚟 咁咪你內部指引on9 依家審犯呀

洗黑錢會撚直講咩

根本你平時大壓力 話你聽問人啲錢點嚟係真on9 家陣歧視我冇錢呀？ 無啦啦話我閪客 奇撚怪

有冇聽過AML 驚d人用個户口洗黑錢 咪問d錢點嚟囉
咁依家邊個on9呀柒頭